一人一樣覺得屋企入面最臭既野

抹廚房果張布

塊布長期都係黑哂 濕漉漉咁, 岩岩拎完塊布抹枱, 洗完手再聞聞隻手
都仲聞到果陣臭既UP 味

我屎忽

老豆

你唔曉洗翻乾淨既咩

隻貓岩岩屙完屎既沙盤

自己對臭腳

閪

我把口

碌鳩
叫雞都彈我鐘

聽日即刻買條新布啦 懶

阿哥嘅波鞋

荒唔係你屋企人懶係野咁洗碗唔用洗潔精咩⋯⋯

買塊新既
去街市買好平
你抺完仲臭咗有咩用
用新布抺完乾淨咗會好爽